有冇人知呢位女手足有冇律師跟進

喺tg group好似見唔到

自推

推

5g wor

push

幫推

有 睇被捕關注組channel啦

應該有
0045 #元朗 建業街
#YLN49 男：李xx 朋友已通知屋企人
#YLN39 女：郭xx 已有跟進

唔該手足，原來姓郭我聽錯咗第二個姓

唔洗推了，樓豬睇漏眼